[賣物] Uppercut deluxe pomade

全新未開100g/3.5oz uppercut deluxe pomade 兩盒
買一盒 $150
關！買兩盒 $290
prefer 港島線交收

好抵喎

係美國讀書買多咗，返黎香港益大家